成個沙灘都係大陸垃圾

源源不絕供港
執極都有
跟住save hk班藍絲屌話成日屈大陸人
封左關 就唔關佢地事

推

支那真係污染全世界

藍屍d腦支那垃圾一樣掉曬落去

支閪真係全球毒瘤

要不是有祖國照顧 你們香港咪好乾淨？

宜加出現嘅情況係
大陸人 藍絲周圍掉垃圾
好多後生黃成日組隊去執

跟住save hk 藍絲群就掉轉黎講
話我地周圍掉垃圾

農夫山泉漂過黎

全部都係漂過黎 一睇包裝就會知 近中國啲沙灘全部都係咁 邊有得佢地屈

diu

邊個沙灘

香港好多個沙灘石灘都係咁 啲垃圾一直都係咁供港 唔係最近既事

要保護地球，先滅絕支那

支那污染世界第一

講個笑話

藍絲 save hong kong

慣左手勢sor，推返

試過游游下摸到個安全套

好耐之前報過支那用船車垃圾離岸倒落海

全球毒瘤